不得不服呀木咁勁

又低炒左tsla

一直相信契媽

佢一早講有調整，高位放，呢排入番，睇得準又敢講出嚟

契媽是最好的

又由臭雞變返契媽

登仔成日冇圖出po
已經習慣左老母同雞係一線之差

口型都跟埋

仲要沽9晒台積弱